求下大家一齊跳閘

返工時間只要多人做就會大家跟住做
香港人最驚蝕抵

P牌push

小弟聽日返工帶返個口罩先跳 希望見到同路人

跳閘哨兵 TG group

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦